召喚會員 親愛寶貝蜜糖甜心 有啲嘢想問

如果畀咗facebook長老
但我只係想了解一下
並唔想入教
得唔得㗎